波波同欣茵茵根根一撚樣樣

都係唔靚 不服來辯

等睇人話奀星冇人識佢地

我波唔露波點搞啊

波波愈黎愈保守點紅呀

睇唔到對波點分？

欣茵

yan

ball

比人話重機心之後就唔敢露了
但唔露 個樣又咁普通

奀星冇人識佢地...........

就係鄰家樣配淫賤大奶先正

好想同波波瘋狂切蕉

而家著得咁密實

有冇人知係真波定假波

熊仔頭條女？